[HKU HALL] 各hall hall pub大比拼

又到reg day各hall都會出唔同既hall pub
因為我都係整pub既人所以都幾鍾意睇下其他hall d pub咩料
同埋hall pub某程度上都睇得出間hall係點（間hall對收fm重唔重視，有冇心搞）
真心hall pub柒既唔會有fm想入啦
下列係唔同hall既hall page，fm可以入去睇下，因為youtube channel唔會有齊d pub，想了解清楚既就去hall page睇啦

hysan：

哩個真係要屌 個reg day video又悶又重覆 完全冇skills可言 小學生都整到啦
d 音樂又唔知做咩咁 個flow又唔知想點 完全唔合格

suen chi sun：

哩個真係估佢唔到，今年scs publication方面突然極之認真同博盡
留意左佢幾年 d video既質素不嬲都算唔錯 但今年突然整左極多唔同種類既video同post
例如扮新假期既系列 最新果段訪問 大家自己上hall page睇
雖然係對手但係pub層面上真係比個叻佢

starr：

個plot每年間間其實都差唔多 冇新意 但保持到一貫既水準
係mtr跳舞幾新鮮 hall page入面有唔同既文章 文青路線

stjohns：

個reg day介紹得幾詳盡 係幾幫到fm手既 都比個叻佢

rc lee：

都係果d年年一樣既plot 不過起碼整得好過hysan先
都出多左d新題型既videos 有進步

weilun：

勁早就出左reg day video，抵讚
而且題材有新意 唔再係間間年年都一樣既plot
nice

lee shau kee：

有心機 有新意 第一人視角
睇得出整video既人功力極深

其他hall本人認為冇咩野好講 ricci哩d想入就會入唔會睇pub
d 柒既hall都係冇得揀而揀所以都唔會睇pub
suggest fm揀之前去fb page，youtube channel睇多d
之前幾年既video都可以睇
一方面可以了解多d 睇下d人
另一方面我哩d pub撚認為一間hall既pub其實可以睇得出間hall既心機 心意
希望幫到大家

估唔估到邊間既係我整haha

Freshmen 你地好呀 我地係HKU St. John's College
就黎Reg Day係咪仲考慮緊住邊間Hall呢
過黎報我地既FNS 2017 Momentos Eternos 啦

Date: 12 - 13 August 2017
Time: 12:45 - 23:00 next day
Venue: St. John's College, 82 Pokfulam Road
Camp Fee: HKD 300
Eligibility: Freshmen of HKU
報名Link:

有啲咩問題都可以隨時問我架

quit左幾多個人

scs啲片咪同hysan一樣 技術含量

一睇就知樓主係打手

樓主新會然黎架喎
好有打手feel

樓主分身...?

你weilun果段算係咁啦

識佢條毛 我估佢上面話認同scs有創意掛

抄鳩假期真係好有創意呀

都有道理既但係起碼唔係又係果d早荼打team
所以幾鍾意lsk

樓主lsk打手？

唔好打打聲 係以pub既角度姐

其實整呢啲片有撚用咩有幾多freshmen會like定hall嘅page睇條片

所以其實要靠fm自己去了解下

Pub 到識飛有撚用咩。當年你fm 有無睇過啲片先揀hall 呀

有啊以前高登會有hall整合provide埋片

Fo都未識攞就學人拍reg day片

SJC 幾時要搞到上連登宣傳

啲人比人quit哂又滴蠟緊係淆啦

有冇fm啊？

今年柒swire 好似無咁柒